Данный принцип гласит, что **«Много специализированных интерфейсов лучше, чем один универсальный»**.
Соблюдение этого принципа необходимо для того, чтобы классы-клиенты использующий/реализующий интерфейс знали только о тех методах, 
которые они используют, что ведёт к уменьшению количества неиспользуемого кода.

Данный интефейс (_IItem) плох тем, что он включает слишком много методов. А что, если наш класс товаров не может иметь скидок или промокодов, 
либо для него нет смысла устанавливать материал из которого сделан (например, для книг). 
Таким образом, чтобы не реализовывать в каждом классе неиспользуемые в нём методы, 
лучше разбить интерфейс на несколько мелких и каждым конкретным классом реализовывать нужные интерфейсы.